有冇巴絲屋企人要你上進?

我本身個人完全冇上進心，搵份工都係想日日準時收工簡單咁過
但係老豆就成日叫我問呀哥有冇好路數，話佢識得多人可以比份好工我
又叫我進修讀多個master
24歲女，都係想簡單過日子，大學完左我根本就唔想再讀書
又要我學下呀哥咩都有計劃，但係佢根本冇咩計劃過，所有野都係老豆以為...

無
但自己好想讀個master

嫁比我

等嫁算啦
咪撚生仔 夠你得閒去下旅行

一定唔生，冇錢養

點解咁鍾意讀書

好撚岩呀
我都係諗野同你差唔多
同埋我好撚憎細路 又嘈又麻撚煩又無錢養

講講下我又煩埋我男友，叫佢計劃下
真係好撚鍾意控制人

老一輩係咁 覺得做人係狂搵錢 買樓
成鳩日覺得生仔必需品
劇本咁
你想唔跟都比比佢煩

咁你點？
我唔同屋企人一齊住，但係次次食飯就煩

我毒撚無女無所謂呀
有女都一定唔會生
咁你呢

你先24歲 如果你讀既Master 係對Career有用
你讀完終生受用喎 當然你真係唔想讀/覺得自己學歷好夠咪算
人生留留長 到時唔好後悔就得

利申 23歲 自己本身都好唔鐘意讀書 同埋 讀書唔叻 未來9月 讀pt繼續進修 目標chartered engineer

我本身讀會計，都係屋企人逼我揀
我對金融方面完全冇興趣+聽極都唔明，唔想繼續向金融經濟嗰邊讀落去

你係咪日日比人催搵女朋友

無，但你唔上進會覺唔好意思，我老竇無逼我，但我感覺到佢想我上進。希望唔好令佢失望，畢竟佢都係想我好。

我肯定讀埋master佢又會叫我考政府工
啲要求無窮無盡

叫你上進但又叫你考政府工
如果你係做會計, 讀個master黎做乜

催都無用
一定唔會有
但你男友會唔會迫你生

On9心態
二人世界舒服好多
唔洗煩
細路真係好撚麻煩
你生既就預左煩成世 無得享受自己既人生

我紅巴
佢咩國人

Ok wo
有大屋住有平野食

直接考政府工仲好啦咁，眞係唔好讀master，又嘥錢又無用。